(理性討論）考棍波心態

如果考棍波比自動波貴1000~2000
起馬有八成人唔會考棍
根本係香港人貪小便宜心態
覺得同等價錢考多樣實好d
但無諗過自身問題
自己手腳協唔協調 有無需要呢d
唔配合自身需要去考棍根本反智

1. 2次或以上先pass 既人無資格
笑1take pass自動波

自動波容易d pass 我諗應該無人反對啦呱？
如果自己無需要揸棍波 做乜要同錢作對？
大部分人根本無需要棍波牌
如果你話外國自駕遊/揸van 搵食
呢d 就叫所謂既需要

2.棍波係男人浪漫

邊度浪漫 ?
貪佢夠chok 溝到女？
你話棍波電單車浪漫
自動波羊唔浪漫 我就明
現實係有車就浪漫溝死女架啦

成日見d 人拎棍波牌揸自動波車
跟住瘋狂打飛機 好想恥笑佢地

成日覺得自己唔同d 醒d
同等價錢實考多樣野好d

到最後fail 左真係好柒
要考兩次

駁唔到就負評我

考車好講運氣
就算一take pass 棍
可能只係你好彩
根本唔值得打飛機同自豪
咁只係會顯得你自大

睇來樓豬眼紅人地考到棍波而自卑自己只是考到自動波 #hehe

十年前考棍ok
今日真係無必要

我有棍波電單車牌喎

樓主手腳協調嘛？

揸開棍電單車

咁點解棍26 就浪漫 棍46就唔浪漫？
ps: 棍自46 都有

依家連女人都去考到個棍波1 take pass
唔係仲去考個廢牌呀

但係揸棍波好玩好多喎
本身對揸車無興趣，因公司關係考左個 1 2 牌
之後棍自都有揸，但對比起真係棍波好玩好多
就好似屌閪屌淫女同死魚咁
大家都係屌閪呀，但淫女一定玩得開心好多
只係求有個閪窿出下火，就當我無講過啦

一日最衰都係劉華，搞到世界大戰

同今時今日咁既服務態度係唔夠架一樣撚死人

你睇下你 咪又系因為自己渣棍車打曬飛機
自打嘴巴的樓豬#

因為我自大
上面所有留言都無駁我d point
全部都講緊自己d 需要
eg 覺得棍好玩自然會揸棍

但以我所見揸棍波車係少數
所以上面個d 人係少數個部分

綿羊好柒溝唔到女

ps 自動波一定係羊

各取所需 有咩問題？
做人衡量返自己能力

放工上橋斜路塞車想死...
部車唔夠大馬力又重, 玩棍皮玩死自己......

睇你去外國會唔會自駕遊，特別係歐洲
同埋如果工作上無需要用到棍波的話
根本自動波就夠

利申：學棍van

算啦，你係連登拉到一堆廢牌同你圍爐都冇用
事實係你現實生活都唔會周圍同人講你係廢牌
有好多野唔洗講出口，心照
你上網點拗都冇用，現實人地知道你係A牌
心入面就係恥笑你

條友真係唔識架wo

以我觀察棍波1 take嘅比例比自動1 take多

唔好意思 我想買Type R 所以我必須考棍波
揸緊MT10

其實你有冇諗過棍波比自動波慳油之外,波箱仲冇咁易打柴

棍波都舞唔掂仲揸自動波出黎害人